香港係法治社會 你班人唔好再破壞法治 搞亂香港

Sorry 標題黨
同埋講錯左 果啲好似唔係人 係狗
你班狗 一間可唔可以 唔好再開埋啲垃圾記招 講埋曬啲廢話

在此 強烈要求警務處及香港政府承諾徹查

光復屯門行動 一名中年男子及一名女士 傷人既案件

並於3-5日限期內 向公眾交代詳情

亦呼籲所有知情人士 有拍攝到證據既人

匿名提供可協助調查之資料
（確保唔會原告變被告）

並上載至互聯網（集中上載）

協助廣大市民了解案情 同時避免香港警察隱瞞案情

依件案 唔只係單單一宗傷人案

而係 一單充分展示 香港法治與否既事件

啊sir做野雖然話唔洗我地教

但毅進仔無能 查唔到既案 全香港市民 幫佢一齊查

一齊提供案件相關證據 疑犯既資料

協助盡快破案 唔好比香港 成為「逃犯天堂」